想問有陰陽眼嘅人 最近啲鬼有冇戴口罩？

有冇喺街見過戴口罩嘅鬼？

成街嘅人都戴口罩，見到冇戴嘅會唔會係鬼？

事源今朝入lift見到個冇戴口罩嘅阿婆

如果佢生前都長期戴口罩／臨死戴，咁就有可能SHOW返依個LOOK

好多都冇
上個月重陽燒咗十盒口罩俾阿公

可能真係咁唔記得戴者
老人家未必記性好